添馬公園10萬8千，維園12萬8千，咁矛盾，乜玩法

撐政府就添馬公園外行過都計

維園就計某一刻維園內人數

咁撚偏頗

old news is so
利申兩個集會都有去

黑警 政府 誠信破產
6.9 6.16 全世界唔信你警方數字

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

撐警都去

好奇麻
咁快又有集會
可以睇番我啲po

818人數問題 文宣手足麻煩入來

唔去邊有錢買gear呀屌

原來我睇過個post 勇敢

見到今日海富出面派雙嘴唔洗錢咁
而我就要辛辛苦苦搵地方用自己錢買
又唔知現場拎既人有幾多食過復活蛋會上前線用
有少少嬲

又唔好嬲 起碼攞嘅都係真香港人嘛

同埋而家豬嘴已經變左居家必備 之前放題 屋企人住9樓都食到蛋